金融風暴來啦，大家要揸美金啊！

推比屋企人，親戚朋友